\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{profcollege}
%\usepackage{amsmath}
%\usepackage{tikz}
\usepackage{geometry}
\geometry{left=2cm, right=2cm, top=2cm, bottom=2cm}

\begin{document}

\begin{minipage}{0.7\linewidth}
{\small Cette grille de Kenken doit être remplie de nombres (de 1 à 4), de manière à ce que chaque nombre apparaisse une seule fois par ligne et par colonne. Les cases sont regroupées en "zones" avec des indices mathématiques. Les nombres dans chaque zone doivent combiner pour former le résultat donné en utilisant l'opération spécifiée.}\\

\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.25\linewidth}
	\begin{center}
	Exemple :
	
	
\KenKen[Solution,Largeur=12pt]{%
%\KenKen{%
% 1ere ligne.
b/2-/3,b//1,lb/2/2,%
% 2eme ligne.
/2\div/2,lb/3\div/3,b//1,%
% 3eme ligne.
//1,l/1-/2,//3
}

	\end{center}
	\end{minipage}
	
\begin{minipage}{0.6\linewidth}


\begin{center}
\KenKen[Taille=4]{%
% 1ere ligne.
/7+/2,lb/12\times/3,/~/1,l/3-/4,%
% 2eme ligne.
b/~/3,b/~/2,lb/~/4,lb/~/1,%
% 3eme ligne.
l/4\times/1,lb/2-/4,b/~/2,l/18\times/3,%
% 4eme ligne.
/~/4,/~/1,l/~/3,/~/2
}

\end{center}

\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.35\linewidth}
		
\end{minipage}


\section*{Correction}

\hspace*{1cm}

\begin{minipage}{0.6\linewidth}

\begin{center}	
\KenKen[Taille=4,Solution]{%
% 1ere ligne.
/7+/2,lb/12\times/3,/~/1,l/3-/4,%
% 2eme ligne.
b/~/3,b/~/2,lb/~/4,lb/~/1,%
% 3eme ligne.
l/4\times/1,lb/2-/4,b/~/2,l/18\times/3,%
% 4eme ligne.
/~/4,/~/1,l/~/3,/~/2
}

\end{center}
	
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.35\linewidth}
		
\end{minipage}


\end{document}

	


